聽日612，大家諗住點過？入黎講下

首先一定要著黑衫同埋15號都要著

聽日黑衫返工，跟行程表 夜晚8點出去唱榮光
但暫時未決定去邊到住

夜晚要返學

佳人有約

返工

睇ps5發佈會 興奮一下

睇tg